好好笑 討論pat屎都可以討論幾日

行動鋪咗一個都冇

爭氣啲啦

仲唔同我將啲行動po?推曬上熱門

pish

香港人係咪靠果幾pat屎抗爭?

推！

push

唔講根本唔知依個原來存在係依個世界
唔知仲以為佢係劉德華周潤發

打女人都煲上到熱門

爭氣少少得唔得

咪就係